Je bent dat vergeten. '
"Ik ben bang dat vrouwen wreedheid, ronduit wreedheid, meer waarderen Dan iets anders.
Ze hebben een prachtig primitief instinct.
Wo heb hen geëmancipeerd, maar zij blijven slaven die naar hun zoeken meesters, allemaal hetzelfde.
Ze vinden het heerlijk om gedomineerd te worden.
